以後唔敢買雞蛋

街坊一人一雞蛋都比人當暴徙